覺唔覺你打下路用咩英反映你係咩人

caitlyn - 份人好搶口
draven - 癲佬
aphelio - 屁孩
kaisa - 社會賢達
mf - bitch
ez - on9+囂張黑人憎
senna - 霸道 賤格
xayah - 好女仔

teemo - n賓

冇nigga？

打LOL = 弱智
弱智都仲要細分咩

fifa=波台9

nigga呢d唔入流啦

我娛樂台李相赫

sion同braum呢

好屈機架

lucian呢

Kaisa + essence reaver = On9

How about twitch?

用開扑頭仔打ad

倫敦金mk仔

report troller

覺唔覺呢啲post應該死返遊戲台

Ashe呢

twitch呢

個list有一半已經唔識

我用牙叔

jinx係咩？平胸港女？但係連登仔又話小丑女先係理想女朋友喎

玩開lux ad..

下我玩開aram

ashe…

圖奇呢

真

ziggs呢

打左翼呢

槍神

玩POKEMON係社會賢達

細蚊仔

我無玩

閪媽丁格呢

用開吸血鬼(光頭skin)打ad位

咁搶口？

我搶口社會賢達好女仔
btw vayne呢

死肥仔

幾時同我捉棋

set3開先打

想set2衝上白金
寇格魔+盧登回音會唔會太強

係好玩既但roll唔到三星等食屎

Lucian = Obama?

兩星升上去玩狂戰+毒+寶石游俠4冰

=racist

我都有呢個

但呢組靠老鼠ashe carry 清你合左盧登後期好似冇人岩洗

想同射精sir打下機。。。

ez

佢娛樂台uzi